(多圖） 行樓梯向上望望到粉紅色底底

唔益CD-ROM

ive仔

樓主真係好撚幽默

永久封鎖

開個post度智障過人, 原來係ive仔, 咁我唔怪佢啦

青大

本身想正皮，但你話多圖得一張唯有負皮你

恥笑開始

笑左喎我

無笑埋右??

真係好好笑呀

知道果到係ive既人應該都係ive仔

#2

呢個真
本身望到張圖淨係比到on9呢個反應
睇埋下面啲comment就變咗

哦 ive仔日常啫 on9慣啦